
                      esta película le faltó muchas escenas de acción .para la película  3 puede empezar que Spider-Man pelea contra venom  porque Spider-Man piensa que venom es malo pero no .Venom solo quiere cuidar y defender la  tierra de los ataques que esta recibiendo de  villanos que están llegando de otros planetas y hablando de villanos llega uno muy fuerte con un grupo de soldados con poderes que no tienen limite  entonces Spider-Man busca la ayuda de los X-Men y otros super héroes también venom ayuda.
        
            